衛生署：新增兩宗本地感染中國肺炎個案！

會唔會係三跑D地盤黑工？

唉

2月4日，病毒係時候浮現

OMG

讀到老母咁
早幾日唔係大大聲話無事？

衛生署：患者發病時間早，社區爆發風險上升。

本港再確診兩宗無外遊感染個案 顯示有隱形傳播

開學後更加大爆發

post 返另一個 post 嘅回覆：

全港成百萬中小學生，
有學生可能而家喺大陸（拜年），或者喺停課期間由大陸返嚟，
有機會係病毒傳播者

當成百萬學生都要口罩，仲可能每日用兩個

一星期五日，我當你每學生每日只係用一個，
都已經一星期用五百萬個口罩

你供唔供應得到咁多先？

社區爆發開始

懲教重好意思話增加到每月180萬個

3月都未必開到學

唔全面封關，要嚟嘅始終要嚟

仆街啦

推上熱門：美孚人，今晚7點

截至中午12點已使用884張負壓病房床位。

三跑個d唔係黑工黎
三跑判左比大陸同韓國公司做
拎正牌請大陸人落黎做

有都咪撚畀佢哋返